❛真❜高質傢俬電器傢俱討論(7)

無人開post

繼續討論

LM

係德馬買左成套Hansgrohe同Blanco 不鏽鋼盆 全部made in Germany
啱啱送到 冇穿冇爛 比香港買打左7折

其實飯枱搭2櫈1 bench定4櫈好

我會揀2櫈1 bench， 但現實係屋企細，淨係得兩張木櫈

之前係唔係有位ching 清潔馬桶時 刮爛個塗層？
想問下詳細情況呀？

唉，早係七月時已買咗恆溫龍頭，而家有啲擔心，如用唔到，點算！

而家裝修緊，應該十月先會裝潔具。

正常水壓夠就無事既

希望啦...

大家有無訂造/買實木家私既經驗? 有無人用開實木後中伏?

我4櫈
易就位

收左皮啦
易痴屎
其實都係無咩野ge

唔好用任何酸性洗劑，避免用硬毛刷去刷個廁盤
用得靚屎塔就係要付出下，買個海綿刷啦
例如呢種

早兩日行apita家品部見到有，99蚊

想問係點刮爛架？
本身係乜野牌子馬桶？

海棉 痴住d 屎點清潔

想問下大家有無係廚房裝獨立濾水器，我買左3M檯底濾水，本來就會裝個hansgrohe既拉出式水喉，再另外加喉會唔會搞到易爛左？

原廠都係教用海綿刷清潔有塗層既款
如果驚hi到屎核突就試下3m即棄呢隻

幾年前新裝隻TOTO 945都錫住用用呢隻刷左兩個月
後來覺得麻煩又高成本都係買左隻無印良品刷鳩刷算

不過貴既龍捲式同埋一件過既neorest就真係唔好亂刷，跟足原廠要求啦

呢度有齊晒啲道具，可以參考下

我喺美森買咗Filtrete Maximum
不過要裝轉頭
我唔識水喉買咗幾個先買得啱
抵用過香港太多

最近買咗個全屋濾水器
遲啲裝好同大家分享下

BG 下面隻單蘇幾時有貨呀 等左勁耐都冇

如果搭bench，可能有挨pan好坐啲

好複雜，研一研先謝謝ching

有iPan係好坐好多

我諗住2凳1 bench~~
Bench放牆個邊 zip入枱底
平時得2條友就咁擺兩張凳出嚟

窗簾請問邊度買好？

暫時只係睇過ikea 幾鐘意d款

之前有巴打推介過NB 電視架，係咪深水埗買返來平？商場入面定街邊檔？

Toto 745 好似係
個納米塗層無左姐

用緊道爾頓

覺得3m靚就靚
但懶得自己裝

鴨寮街兩邊舖位

唔該晒

一定係深水埗
仲要上price 格價
因為同一間鋪都可以price.con一個價
標就可以標另一個價

的之前有間買開
買左4個 行過成條鴨記
算最平
有人想知再講
費時比人話我打手

55 寸電視上牆要買乜野架?

求分享，呢個星期要買一兩個

買咗everpure h104，裝修中，裝修完會裝，洗碗盤邊會開三個窿，一個水喉，一個濾水器水喉，一個化骨龍開關，應該冇乜理由會易爛咗。

老老實實
我屋企有4個nb
一個原裝sony
Sony 掛緊 65吋機
唔識郁要收我$850
果時唔識野買左

之後裝修師傅搞埋 用NB快靚正

你部電視使唔使郁
有無過想轉向有幾大

我有部49吋用緊f425
轉向，可視角度超高

另一部用nb c2-t
因為唔使郁
65蚊個

有部用l400

信毅科技

不過強烈建議你再格價

你講到850 蚊65 吋Sony, 我就記得你share 過不過嗰時太初期，淨係記咗深水埗買NB

nb c2-t $65?
你條link 標$500

我覺得就算部電視唔駛郁
都買個可以郁既好D
最多拍埋佢用, 插線方便好多
反正價錢唔係差好多

窮撚無諗過點解要電視轉向....我上NB個網睇到有傾斜的上牆架，CHING有無用過?

反正有師傅搞，咪用3M囉

我買咗FF100 去廣東道 利可保 買咗兩個3分轉
我係諗住直駁focus 280冷水，下個月先搞

我邊度有貼link??

呃你做咩🙈

我放房，真係無轉向需要
不過都認同 插線係會方便d

咩型號
我上佢網睇下

但3m有樣唔好

用果個出水位 會變無得轉向，一定係放死果個位

但我用道爾頓雖然多支野
但個出水位搬黎搬去都得

點解插線方便d?

除左size 方面，有乜野分別...?

正常你d 線（hdmi,天線，電線）會係電視機後面
咁如果你個架有得打出打入
好似L400果d
咁你想插線咪可以拉部電視出黎
插完再拍番埋牆身

應該係
但你要留意番
佢個角度得12-15度
如果係想長期訓係度睇電視
一定唔夠同好辛苦
建議買F 425
角度可調多好多

但都要睇番你電視幾重

同埋個孔位啱啱啱
3星要另下配野

C3-F 有乜唔同 ？裝廳42吋 唔使郁 牆廳該慳位啲

F同t 最大分別係 t可以郁到斜少少
F 就無得郁
42 吋唔使買c3 la
好長
到時裝完突出左會勁樣衰

我七月十二日訂，而家都未見

我用sony 55寸
都係20kg內

都係固定算了

有冇俾多$10歐做快運？

我上星期落5件嘢 係佢未到

NBC3F 夠做？
定2F?

有隻D-2F 應該好啲

有冇人有用剩既BG制 係 Black Nickel 單蘇？ 我買漏咗個加唔切單

官網搵唔到，新野？
可能我眼大🙈

C2t夠做啦

深水埗應該平好多

睇樣睇唔到同c有咩分別

應該細隻啲 C係加強版 鴨記賣$55

差唔多錢就買隻好d
幾十蚊貨仔

F425 要$240

鴨記啲 NB架 堅定流㗎？ 同官綱差 幾倍價

巴打你買咗邊隻盆

買nb點解唔用淘寶 反正鴨記啲貨都係mic

Supra 500

冇，只係用最平嗰隻。

我諗住俾多$10歐 寄快啲 爛既機會細啲

有一個不過係有螺絲款

有D咁既事？！我以為個出水位可以轉架

都可以轉
但我覺得個出水喉好短

我自己唔鐘意姐
最緊要自己鍾意

Brush steel 就有

上星期德馬訂單星盤
安全達陣

可以分享link 嗎

可以tg我嘛

買左幾錢

除稅好似180歐

未計運費

有無好坐嘅凳介紹？

我買左原裝sony郁得個個，成2k
等緊十月頭裝

邊隻？

SU-WL850
因為好似見人話唔用原裝架，萬一跌左落黎sony唔包

凳我諗住呢個 Funnyworkshop
試坐過舒服 摸落去好滑

Bench 呢張 Verdee, 個捱pan好舒服 佢聲稱人體工學

有冇巴打係德馬到買電磁爐番香港用 唔知洗唔洗轉插

我4/9都訂左blanco石盤，但我加左10euro要priority，收到email話聽日到

我4/9 落 重係preparing for despatch ，可能我request 咗 double packing 會慢啲

睇左佢個網好多淘寶貨

乜原來有得double packing 希望我果個無穿無爛

好奇想知 Funny Workshop markup 幾多賣

Funnyworkshop
對呢間嘢有d保留

係wor 俾佢呃左

1400w三個分定每一個都有1400w？

如果1400w三個分，好小咋喎

呢張係Verdee

原因係？？
我見佢係黃嘅
d野又幾靚
不過唔平

竹
我諗應該係2600w 3個分？

是的
Funnyworkshop 唔係淘寶貨
睇左好多款都唔係MIC
可以放心買

係 好多都係made in korea
諗住餐枱同凳都買佢

原因係太貴，貴到懷疑人生
係好靚，但又真係貴到買唔落手
之前睇中左佢d韓國傢俬，心諗有無真係要貴到咁
訂造仲平過佢，所以有d保留

原來佢係黃，呢點我無特別留意
咁貴d都無咩所謂

2600w
你有無預咁大電比個爐？
個插座行4mm線先穩陣

照睇係2600三個分

佢真係貴 但我覺得唔係mic 都買得過
上過佢showroom睇 料唔係全部都靚 要識揀
但d款我覺得真心靚
佢有罷工有表態的

請問下 用20a 夠唔夠供電

遲下再去望下先

20a夠
獨立一條mcb

巴打有冇試過改番3腳插？ 定係用番轉插就可以？

疫情要預約 記得唔好就咁去～～

仲有冇傢俬店推薦想買衣櫃睇左好耐都唔岩

巴打你呢張係Verdee邊間鋪睇？

我之前買機
個sales話得無得郁果隻配
不過2k你都捨得買
你部電視應該好貴

我係電視POST個邊都講過
電視買掛牆價要取決本身個機價
SONY原廠最平個隻要900幾，部電視個價錢>10K先好買，如果唔係淨係個架都去左部機既十份一，完全唔值

>10K既機買原廠架就係當買個保險，一來唔使自己掛，二來成部機touch wood瞓落黎係SONY要負責。同埋要返廠維修既時候佢地係有權要求你自行拆落黎先會收走，送返黎要自己掛返上去

2K個隻伸縮架就真係見人見智
OLED無咩可視角度問題，理論上就唔需要伸縮架既

咁如果用左Sony 原裝架
部機有壞係咪佢幫你拆落黎再維修？

咁呢個保養都買得過...

我用緊65吋機...所以自用原裝架ja..

其實都係想方便將來仲要插線用
自己買個部係A9G黎，費時真係跌左落黎，喊都冇為

Emoh d野幾靚 有見過淘寶有同款
但去過showroom 睇 又唔似係淘寶野
Btw 衣櫃我諗住連埋地台訂造

荃灣廣場 但有巴打搵到淘寶有

睇返 原來個巴打就係你

得唔得 同 好唔好 係兩件事
2.5mm線行2600W，計死數黎講，我都唔夠膽講話唔得
但係配合埋其他因素，例如使用習慣，日後維修等等
我就唔建議用轉插就算
你諗下，冷氣都係大約行6A，但又要4mm線，又要獨立MCB
而你個電爐行緊12A，雖然你習慣未必full power開住一個鐘，但設計上就要預埋呢樣野
所以咁貴買間屋返黎，又唔好搵命搏

我諗裝修果陣做20a/30a頭會用番4mm線掛
但唔知德國野有冇水線可以改3腳插

果個咪我囉

不過我可能照買 試完佢真係覺得舒服 但唔想淘寶😂
呃下自己 可能係淘寶抄佢款姐～～

布藝櫈成日覺得夏天坐會好熱同好難清潔

我好敗家夏天多數開冷氣
呢個有得拆洗所以我覺得都ok
Btw 師兄真係做會計？同行

夏天開冷氣唔係好正常咩, 又唔係個個都林超英

我覺得正常呀 係屋企緊係要舒舒服服

funnyworkshop有無門市
睇落唔似淘寶貨
睇過好多間實木傢俬鋪都係似淘寶貨全部淘寶搵得翻 雖然淘寶都要幾千人仔

audit狗

我好少開冷氣係訓覺先開
唔關環保事，純粹鐘意自然風

我黎緊搬高啲可能都會開多啲窗

可以望下個制箱睇睇

德國野有無水線呢層唔係太清楚，但就唔會再用三腳插
會轉做接線蘇

梳化 唔要木架 唔要皮 3座位
MIC以外咩都得
budget 20000,有無推介
睇親都係made in china
日本既大部分都係木架同用皮

有showroom 呀 係葵芳 但要預約
佢大多數係韓國野 搵過淘寶冇佢d款
Quality 就一dd款 我自己覺得電視櫃佢麻麻 但有d櫃幾好 枱凳個d都唔錯

唔該巴打 問左d 水貨鋪話可以用 不過要叫個師傅整4mm線

無錯
上次我部機要返廠整個師傅上黎都要搵電筒照下係咪原廠架先拆落黎

有冇Ching 去過natsuhouse, 又係黃店黎
又係見淘寶有同款

請問依家裝分體係咪係要抽真空 同埋冷熱喉分開包？

今日個星盆安全送到，不過檯面做得太盡，可能裝落無咁靚仔
檯面得550，個盤就500

A9g 成3皮幾

咁呢一千又真係包埋售後
咁65吋機咁重就用番原廠啦

買得三皮幾既電視我諗都唔會爭在個900蚊既

我買55”姐

買左hp03開左一晚通宵之後變左好大陣vv聲
屋企老人家又話聽唔到
有冇巴打有呢個問題

你就好，已經就嚟兩個月，我個盤都未到，死人仆街德馬。

你check下個出貨日期，應該有預計出貨日子，過未果個日子未？

咁囉，你話死唔死!!!!

聽日十號啦，DHL仲係咁，頂佢，好彩我提早個幾月訂，但到而家已經有啲趕，唉。

幾時要裝

應該真係10號先出貨

我見佢都寫住話預1-2個月dispatch 唔敢買

正常應該十月頭

雙盤仲要驚佢打爛，我啲時間原本係預補鑊用，而家嚟到如果真係爛咗就頭痕

我訂嗰時係寫幾日出貨

等咁耐真係係香港挨貴價好過

請問有冇人用過Rigel 座廁
唔知沖水力夠唔夠, 同耐唔耐用

唔係掛

好 on9
估唔到咁多伏

德馬?!?

德馬買鋅盤 運到黎驚唔驚爛？ 好似聽人講易撞爛

不鏽鋼就唔怕，其他就自行考量風險

單星盤好似穩陣
係雙星盤易出事

想問有冇巴絲係有裝濾水器
拉出式嗰隻水龍頭係咪唔裝得，咁咪要加多個水喉？

加多個出水位/直接裝係水龍頭入水前

加多個出水位即係要鑽洞啦
仲諗住可以一野裝上個龍頭，可以即刻飲

咁你可以係sink盤底入水龍頭前裝

用有一開二既喉咪得囉，有乜咁複雜？

佢個水龍頭用鬼到
個頭拉出式
認叻過主

我講緊叫佢係星盤底裝呀，弱智

妖
你睇清楚佢想點
檯面鑽洞又唔想
龍頭又拉出式
又想裝濾水
我咪叫佢直駁水龍頭前全過濾
你一開二個出水位係邊
唔鑽檯面比狗飲啊

有冇巴打知如果條rising pipe 高得濟係咪可以自己cut 短佢？

OK，我睇漏佢唔想鑽洞

有無CHING有用開邊隻蒸氣掛燙機係好用既?

浴屏有無巴打有研究？咩牌子好同有無推介嘅店舖同師傅？

衣個日本野滿足晒, 不過係膠

佢肯換水龍頭TOTO都有款類似

有冇人熟窗口分體式冷氣機？

原本間房想裝窗口分體式冷氣機，但個窗口位太細，連珍寶嗰隻368都裝唔落。

只可以裝Panasonic嗰部，但Panasonic嗰隻好似好舊款，唔係變頻，仲要四級能源標籤，定係裝返普通Panasonic變頻窗口機好啲呢？

可以去HOMELESS睇睇

我兩間房都係個位太細，又係想由窗口機換窗口分體，應該會揀 Panasonic 1.5 匹果部

Eagle 英格衞浴，我預計訂呢個牌子，好多鋪頭都有。

Eagle shower先啱，標榜德國野，唔易爆，但比普通嘅會貴一千左右。

我用緊呢個
售後算唔錯
叫佢跟左2次有彈水出浴屏外都好快叫師傅上門睇

但佢自己聲稱日本防霉玻璃膠
用左半年就有霉
唔知係覺問題定佢地問題
呢個如果重新打膠要收錢

但果部4級機真係好舊....
不如用番窗口變頻

防霉玻璃膠其實自己打仲方便，買犀利牌或791防霉膠已好正。

多謝咁多位巴打意見
Grohe都有隻同3m合作
但女人話要拉出式又唔想咁多線係枱面
我都話鑽多個洞咪解決問題囉 佢又話多舊野

再諗下點解決呢個問題

做咩自爆呀stenhen

冇錯就係呢樣嘢令到我卻步，諗住用返變頻窗口機算，點解其他牌子唔出窗口式分體

請問電視櫃既話有冇推介？

用3M個個又係要鑽多個洞
用用下唔想用既話又多舊野，拆左佢又有個洞
都真係有d煩

咁又唔會用用下唔用嘅 飲慣左濾水器嘅水
屋企用amway嗰隻

Grohe Blue Pure Minta 拉出式可以單一龍頭出埋過濾水
香港賣5千幾連埋3M濾水器

意馬 平 再買 美馬3m

但係要用轉插

平啲 又勁啲

呢隻或者 FF100

因為出晒420機

個個唔係用一個洞就夠咩？

ff100 美馬一支芯都幾貴下 同1set差唔多價
睇過之前3m post, 話有支係平啲

或者真係睇下會唔會放棄嗰拉出式就咁插一個上水龍頭就算

FF100 美馬 買好抵玩。$120美金 我計過1日可以濾60L /1年

有冇人有智能門鈴推介 想要接電制款
要有mon

之前見有人買filtrete仲平 但當然冇ff100咁抵玩
如果我搏埋落喉嘅 我都應該會揀ff100/ap easy complete

我就係本身諗住買filtrete max，得番3rd parties 賣，諗諗下第時斷貨重麻煩，我先買FF100

咁ff100穩陣啲 再加埋個分水器就搞掂

本身就係想訓覺靜 d 先選擇分體
窗口變頻會唔會嘈？
同埋除咗 Panasonic 外係咪冇其他牌子做到部室外機咁細？我度過好似真係得樂聲係啱啱好入到個隆

我個裝修又係叫我買3/4 p記分體 .部嘢都唔知幾多年前既產品，4定5級能源 我一定唔買

聽聞話都係靜
等專業人士/用家答

你睇下呢隻龍頭得唔得，聽聞可以裝枱底式濾水器，又有得拉出。

其實佢係大陸扮德國

唔係掛，佢網站都係寫德國，咁可以告佢違反商品說明條例喎。

咁你覺得德國寶係唔係德國野？
如果覺得係，當我冇講過

德國寶就不嬲知，再重新睇左兩間公司介紹，果然兩間都冇話實自己係德國公司，頂！

大把人俾佢呃左。好彩我有朋友行內人，先知

佢話佢啲玻璃有證書，呢樣信唔信得過呢？

其實隻隻都防爆玻璃咖喇。
同埋佢亦唔係冇爆過呀，你可以google 一下

我就係比佢呃ge 其中一個...唉

用得開心咪得囉

佢從來無話自己徳國製做

呢個牌子整到本catalogue 靚靚仔仔，大把人以為外國野

好多歐洲牌子真假難分，話自己係意大利德國西班牙牌子，但其實係中國製

外國牌子中國製
同扮外國牌子好大分別

我都揀咗英格，都知佢唔係真正德國嘢㗎喇，不過市場上好似冇乜其他選擇，所以唯有都係揀佢

所以寧願揀部新嘅變頻窗口機，都唔想揀部咁舊嘅窗口分體式

有無人搵過志記木廠做餐枱？想知質素好唔好，同埋幾錢

你要點查先查到真外國同扮外國呢？你最多只係分歐洲製或者非歐洲製

係德馬買咗好多野
得hansgroge個shower好明顯個盒壓到開咗
個thermostat制應該跌過出盒爆咗
想問下寄返去退個運費有冇得claim返

我早幾日到又冇乜事 正常佢一個大紙箱裝晒

你同CS講佢會叫你做RMA 寄D記番德國 可以claim番freight charge

pan 窗分用家，部機一定靜過窗口機

我諗唔係計邊個靜 d 嘅問題，因為窗口分體掉咗部壓縮機出街，已經近乎冇聲，所以任何窗口機都一定嘈過佢，只係依家想知道變頻同一般窗口機比會靜幾多。
希望有 Pan 記變頻窗口機用家包膠下

個shower單獨用hansgrohe個包裝
雞到

淘寶之外 邊度買BASISTEM

呢個係大陸牌子扮外國野

啱啱睇到youtube講依款電子鎖，本身諗住買lockly，依家心思思轉依款

依家德馬買潔具會唔會等好耐，水龍頭個d

俾多$10歐 5日內到

香港$6700 JD賣$4000，
不過好似咁冷門 怕冇乜人曉裝

旺角大特價緊，行轉先

請問點check d 電子廁板 同 座廁夾唔夾？

貴 Lockly 成 2k
有咩咁勁？

OH...有無外國牌子做呢類型野

Blum

kessebohmer 有個系列叫linero mosaiq
德馬有賣 或者上海街有間叫偉發潔具既有賣

啱啱買左四件既hansgrohe，加埋都係4千尾埋單

我都睇左
好似好勁咁

2700當5年保都好呀

又提起我用緊Yale 得一年保
一年壞4次...

街舖定德馬?

街鋪，嫌麻煩無係德馬買

想問下抽油煙機 洗衣機邊個牌子會 平平地又正正常常
好多款 唔識揀

電子鎖用返三叔好d
夠多人用

咩款，分享下？

今日拎左隻609返屋企，都幾重下
冇帶袋幾唔方便

我用lockly
三叔太多死摩打事件

邊4件？
旺角特價緊唔洗4千尾喎

就咁拎番屋企先？
佢係但個殼始終係膠

Plc話裝之前要自己拎返去
到時放係屋企俾師傅裝

Plc依家賣609係幾錢？
之前做優惠，4000包裝

我7月尾買4600包裝
4000係WiFi版黎？

印象中係冇wifi

請問電子鎖跟門買其實係咪真係平d?

睇落都好方便又有門鐘又有語音，外形都算靚仔，最重要係我同老婆都覺得喺門柄到用指紋會方便好多，我哋都唔鍾意一塊嘢咁開門

電源類型：直流電 (2A電池4粒)

4粒玩唔玩到1年?
Samsung 8粒先9個月

依到講4粒電都用到9個月左右

利申 非打手，但老婆覺得貴過lockly好多吓

你地德馬買hansgrohe係咪淨係得銀色chrome揀？想搵黑色都無

佢無講錯
用緊最舊個隻P717對角裝四粒，好似都有成年無換過電(最少今年內一定無換過）
可能本身呢隻得最基本密碼同匙卡無咁耗電，同埋每日平均每日開閂十次到(冇disable welcome mode）

咁我買貴左由佢

可唔可以分享邊間

想問下你地廚櫃既五金 (拉籃/鉸位/抽屜入面組合/轉角位), 會係邊到買?
想參考TAKARA Standard既組合設計, 可唔可以自己搵師傅做到出黎呢?

旺角A2出口一出轉右，行到街尾有間叫嘉X
你要真係買佢先比個靚價你

不過其他鋪頭都係咁，要開口問佢價先會講你知

我就叫左廚櫃公全部金轉晒blum，唔換的話會用大陸什牌。

其實睇你要咩款
上次行遠少少近太子嗰邊
有間賣focus款 4千中仲要係高身水龍頭
但德馬呢個價可以買貴少少 同埋又可以運埋鋅盤

介唔介意講大約幾錢? 因為我唔見有得淨賣BLUM 既五金配件, 係咪一定要搵有代理既公司整廚櫃先有?

廚櫃係呢個價，未計枱面、鋅盤、龍頭。

Thanks! 係唔係要搵專門代理既公司?

冇呀，我只係叫裝修師傅搞埋，佢個價應該算平嘅，因係大陸廠做。
之前搵中英報個價，要六萬幾，太貴，放棄。

反而我鍾意到塊野款
驚有柄果種好易撞到

同意，所以問佢係邊4件

德馬鋅盤邊隻好？唔想試石盤

其實我都係睇中subline 500U隻石盤
之前都係睇Blanco嗰啲 但好似都好貴
巴打唔諗住揀石盤？

石盤應該都係德耿訂? 我見香港D潔具舖唔多石盤

我驚運過嚟爛
同埋我驚用用下自己撞爛

所以想用鋅盤

香港買石盤好似送龍頭

我見BBE買naya 6會送埋
又有特價 但佢個龍頭好似話麻麻

點解d人成日話石盤爛? 石英石唔係硬度高咩?

硬而脆，其實個人覺得SS係最好

咦巴打我記得你
原來你最後都係揀左原裝架
我都係買55吋A9G 又係揀左2K果款
其實好撚貴 但真係跌落佢唔包我真係喊出黎

舊年喺世x21買過naya 8送同牌子龍頭
跟sink顏色
個樣靚仔
但條鵝頸好短，配個盆太深，有d難用，即係洗野時隻手要伸到好長
同埋水壓唔知點解弱過其他出水位(廁所用hansgrohe無問題)
之後駁左個增壓器有d改善

其實個龍頭換左出水個咀就得唔使買增壓器

我都唔知係個嘴問題定咩
拆左佢都好似弱弱地
不過件增壓器都係幾十蚊，可以360轉
頂住檔先
過幾年如果個龍頭打柴換返hansgrohe算

都有幾個系列、未必買貴嘅
不過好用就得喇

我仲未裝得部電視，要十月頭先搞掂

呢隻EMSA 馬桶有無巴打用過

獨立濾水器幾大舊到?

有無巴打用過D 高質嘅大眼雞洗衣機係左開

想問下蒸焗爐、洗屎忽廁板有冇好介紹

我買左龍頭，再送我又無咩用

自己用野習慣掉落鋅盤
用石撞到d煲到都唔太好

岩岩到 好彩冇事

之前諗住買日本鋅盤，差唔多要HKD6000, 想平啲轉買石盤就要HKD4000....聽你地講完想買返日本鋅盤

正。
巴打裝係面定底？

Subline 一定枱底㗎！

德馬 大約$2500連快運

巴打請教下 新裝伸縮龍頭 但水壓好勁 一洗野就彈水 有冇得搞

巴打可唔可以SHARE LINK

我諗住用HG 所以都係齋買盤
之後分開買其他龍頭

$2500好平，而家睇香港直送淨運費都$1000

個底爆撚咗，岩岩send去CS 相都唔要佢即刻寄個新俾我
壞嘢寄番德國 拎張單claim番freight charge

買石盤 所以預多少少時間

係咪裂到上盤面？唔係未必唔用得，不過都預左有機會爛

佢已經寄過個新既 過嚟。
原來寄件壞貨番去用邊間forwarder 都得
拎單claim錢

有枱面㗎，睇返原來個code唔同
u變做f
不過枱底靚d

我都係打算咁
爭個盤未買

佢寄返黎係即刻出貨俾你定又要等一排?

咁樣轉，貴幾多呢？？

呢口價真係平

石盤好似好多缺點咁
點解仲要用？

我都覺

話星期五寄到。
岩岩打去問DHL 寄貨要$6000 Amazon 叫我no worries 會全數付款

咁都幾好 等巴打你final report

咁洗唔洗自己比運費先

要！ 拎單再full refund

哇，蝕本生意

單盤都爛，可以放棄啦大家

電子廁板大家有邊款推薦？

個龍頭可以拉出黎？

係呀，特登搵左款有得拉岀嚟，又有2種出水方法嘅
美中不足係寄到黎先發現made in Portugal

Total 幾錢，連運費

廁板只推日本牌子
常見既係TOTO, Panasonic, INAX
你去到日本多數見到既都係呢三隻

點解廚房龍頭唔買hansghore?

近排想換浴室洗手盆, 因為舊既裂左.....budget$2,000內 (包安裝), 請問有什麼選擇呢? 謝謝

Hansgrohe 好似無矮少少之餘又拉得岀黎，又2 way 岀水

Total 幾錢

德馬係咪做緊Summer Sale ?

如冇記錯，轉blum好似爭五六千。

Panasonic

Thanks. 咁都真係差得遠

請問通常點check 咩廁板岩個馬桶用

好多巴打Hansgrohe Crometta Shower Set唔好用，咁請問下邊款好用？可以介紹下？

恭喜晒舊果隻已經寄走？

自膠以為已經送左隻新黎

我用佢既Croma E 幾正

依家toto做個cw781+電子廁板TCF6632A $6500 算唔算抵玩？

Legrand制面係邊買抵

夠唔夠力？ 有冇型號或者link share

我因為要有水龍頭所以用呢隻 但中間條喉太長，師傅幫我cut 短再裝 無水龍頭果隻版本會短d

今日寄走隻U/S 啦 $5400 only

下一隻星期四到 .好撚緊張呀

上網買送埋貨都係加幾十
先力電業
不過唔知有無你個款

如果再爛真係係香港買算咁運嚟運去嘅係香港買naya 6算

整左櫃未naya6大好多

岩岩係香港買左naya6，費事運到返黎爛或者有裂痕睇唔到，長遠用落先漏水就麻煩

我想請問下如果想揀黑色既潔具
有冇話邊個牌子比較好?
我上網睇Hansgrohe唔覺有黑色
暫時見到得Well Bloom Italy同Blanco有見到

想問下有無巴打用過EMSA 馬桶
質素如何

cn站有價錢，可以睇吓，未計櫃桶，每隻鉸幾十蚊，加下加下可以好貴

普通廁板可否DIY成油壓廁板

一定要用佢既櫃桶？

同問

算抵？散買塊板最平都5千
專門店做緊？

就係未整我都驚唔夠位

係
考慮緊

請問有冇巴絲有內置式洗衣機推介

啱啱我都問咗師傅，全屋木器五金轉 Blum = $5k
係咪合理？

如我冇記錯，香港買blum鉸，每隻最平都要60，你可以自己數下。

謝巴打

新買個蒸焗爐第二次用就跳制...好彩行貨有保養叫師傅上來check...原來係因為德國運過來又裝修擺左幾個月, 背後有濕氣detect到就跳 開多幾次焗乾佢而家正常番...所以行貨都有佢既好

Multi 個出水口多d
有得簡簡multi 唔好簡vario 果隻

除左出水口多啲 仲有冇咩分別架
我仲諗住買vario算 反正都用唔到咁多種
最緊要出水夠

買完覺得好hea
得個濕9透明膠袋入住

我有個紙皮箱，可能我買左40個
但佢算平，無計

40個，巴打除房幾大
不過我買3個4制

因為我連唔見光個d都買埋
咩tv寬頻位又買埋
門口個鐘又買埋
過路又買埋，雖然$18一個

買開有條癮，而家洗左好多錢

被巴打fake咗，hansgrohe嘅mysport浴缸水龍頭原來係中國造，都唔係德國造

有無人用過alot living d 梳化／傢俬？襟唔襟用？
有張sofa睇中

我search 過，佢似賣淘寶貨，定淘寶抄佢圖？

屎忽痕喺德馬買咗兩個龍頭返嚟試，
結論係建議巴打買rainfinity好過raindance

分別係邊？

想買blanco subline 盤，因為係檯底安裝，師傅話好難搞，一係要寄上大陸石廠裝 你地有無呢個問題？

想問下洗手盆有無邊隻好用，我淨係要細細個果d
有無話邊隻牌子好d ？

類似呢款

最主要係第三個模式唔同， raindance就係扭紋咁樣出水按摩，rainfinity就係一條弱雞水柱唔知有咩用。

但係rainfinity其中有個出水mode真心完勝，d水開出嚟已經feel到唔同， 齋講好難形容

6:55有 raindance出水示範。

btw2隻都係made in France

用緊rainfinity 白色款
我覺得白色好過銀色
個塗層唔會顯水跡

你新櫃定舊櫃先，本身有晒枱面石後手再加當然會麻煩，你枱底盤，面石修口係現場我估計會好難做得靚。買返 d 盤冚石嘅款先遮到醜。
如果全新櫃都唔肯 of coz 撚鳩你。

有無圖睇下?

alot係日本人開個間?
Macaron Stool Base 好正好好坐, 不過驚潮濕

邊有可能好難搞 九成個師傅嫌麻煩撚鳩你

Google search “Blum HK”就搵到香港代理，係觀塘。

alot應該唔係淘寶，始終有哂牌子同catalog
反而emoh就真係賣淘寶野

有無bar枱櫈推薦？枱高102cm
睇過ikea果d 1500一張，想睇下有無多個款作比較

我買個陣佢都係拎住我買個個牌子本catalog同我對資料同計錢

想要日本風定美國風?

美國風呢

係唔係呢d款?

應該係呢幾款，唔係就雜牌，well bloom用緊，中上水平

我睇緊呢2隻 不過下面果隻好似太大

水力夠唔夠？

我覺得夠，整左張gif俾你感受下

正！我就係想要呢d！ 唔該哂巴打

黎緊浴室隻磚同你一樣

我都係用呢隻色嘅磚

有隻MIJ 上綱睇下得唔得
我買咗未裝 $23xx + $100 塞

準備每半年換一次芯，另外如果用太密的過濾芯就估計半年換一次，太疏就影響第二重的精密過濾芯，更換位要方便位置否則更換濾芯時很多水會流出，非常麻煩，尤其係大廈停水或洗食水缸

有無人訓緊Simmons張Virgo
4吹床要香港先買到無得買美水

床褥你地會唔會係us mattress買？

美國買我size唔啱

430 x 130

我想搵呢d size, 但好似無乜大牌子有呢個款咁

請問絲打個rainfinity 買左幾多錢? 見德馬都賣得幾貴

諗住水喉in parallel裝做by-pass
應該換都冇大問題

係？睇中盞燈同bench，仲諗住落訂買

試下用圖片search淘寶，可能有意外收獲

堅喎，即刻搵到
淘寶賣二百幾，佢賣二千幾

其他公司我唔敢講，呢間emoh真係賣淘寶野
巴打post圖俾大家睇下賣咩賣貴十倍

想買邊張bench?參考下

大家都good taste
不過我砌完磚嫌個浴室有啲暗
叫師傅換左白光燈
如果用淡少少既灰就perfect

呢隻咩牌子

呢盞

未㨂定，不過應該㨂張淺色嘅 - 當然依家唔買喇

我唔介意淘寶嘢，但介意香港價買淘寶野

我成套買架，唔係你條link個set
我個套係咁，買左$62xx

德馬有得單買rainfinity花灑
不過白色會貴過銀色

點解你咁confirm？因為中過伏？

其實我本身係睇開Tree / Indigo果d凳，但覺得貴所以週圍搵下。Emoh上網睇相ok的，但我去過現場，覺得麻麻地，以後自己睇過tree果d珠肉在前，點知原來emoh係賣淘嘢（香港價）

之前我都睇中過啲野，但俾我係淘寶搵到一模一樣
後尾同朋友傾開，原來佢嘅朋友係emoh做過，踢爆話係淘寶貨

唔知點解德馬搵唔到set

仲想睇下揀左邊張
我OK的, 睇完自己去淘寶買

德馬 search Waschbecken24

有時間不如上佢舖度睇

睇相誇啦啦，近睇XX媽

你靠牆身固定位，開關蓋好麻煩，家裡全部有粗過濾，幼過濾就飲用，已經十幾年，每次換芯就麻鬼煩！

我睇啱果款TB 搵唔到
就係想睇下你地揀左邊張有

日本城果D一樣好力，三百果D射到痛

emoh上舖睇過都似淘寶貨，其實好多都類似咁，淘寶貨但賣香港價/甚至日本價
大家有冇邊間推介係有保證，暫時覺得得tree, all the best同alot多款d

好靚

我見師傅砌完，仲以為d磚裂左
點知係磚紋黎

唔該曬巴打

想問水龍頭上面，白色果塊咩嚟

搵日出旺角問下d舖有無呢個size先

我返到香港第一時間就會去

仲喺外國 諗緊好無訂d 潔具自己遲d運返香港，不過驚打爛

師兄可唔可以講係咩牌子

我都係 睇中左個櫃 好中意但唔見淘寶有wor又

形日居呢？ 有冇人買過？

Electrolux
而家無問題開心使用中

我諗住買佢嘅抽油煙機同電磁爐 希望冇事

邊個會想買個射到痛既花灑
沖涼又唔係洗馬桶
你睇返上面影個花灑表面個張圖
佢每個出水位有4個出水孔
個力度均勻細緻打落身度勁舒服

嚇死人
成個浴室啲磚裂哂

有冇人用過whirlpool 同electrolux抽油煙機?
去舖睇過whirlpool akr5001好強力，electrolux EFC926BAR好靜
掙扎中

用緊akr5001，試過信用卡都吸到先買
但暫時仲未煮過一餐飯
俾唔到有用意見你

惠而浦有得同 伊萊克斯鬥咩
惠而浦感覺低檔次d
洗衣機果d 一定唔會揀佢

其實冇
啲人成日都話若買惠而浦 生活添煩惱
不過好出奇地佢既抽油煙機口啤幾好
又有一部係銷委會推介
本身我睇中Electrolux efs928sa
男朋友嫌個樣太fancy最後買左惠而浦呢部纖薄款

都好呀 冇鑊氣就得啦
不過講好用就難講

我明火...全部TGC無煩惱

我想換屋企個明火爐 因為個款舊式d
清潔煩d 外觀冇咁靚仔
但係上次煤氣師傅上嚟 話係好野嚟
搞到老婆話唔換

抽油煙機惠而浦真係麻麻地…唔夠力吸走晒d煙…結果水蒸氣走晒去機身外邊，反而裝修師傅話tgc 抽油煙機唔夠吸力，煮食爐同熱水爐就靚既，師傅話如果抽油煙機買富士皇或者太平洋，一隻日本制，一隻台灣制

其實水柱個模式有咩用

想請問用緊BG電制嘅各位巴打
冇螺絲版同有 用落有咩分別
點解RS有d款反而冇螺絲仲平d嘅？

手指

絲打邊度買呢set？今日出旺角睇，好似唔見rainfinity系列

真係唔知 未發掘到

Off 哂topic

我搵朋友德國買再寄返黎
香港我都有見過實物
灣仔駱克道個頭一間好大既潔具鋪頭印象中幾齊款
旺角歐化潔具就見到水龍頭實物
但其實我得個花灑係rainfinity系列
支花灑桿同水龍頭本身係配raindance

最後冇送到嚟，打去德馬剷佢，佢話寄失咗，最多refund，屌佢，我同佢講我想要貨唔想要錢，佢話公司規距，杏家橙，最後卒之都係退錢。

我今個月尾或十月頭就要用，趕唔切係外國再訂，只好係香港搵，捱貴貨。

點知搵暈全香港都冇，杏加橙，全部都話最快十月底先有船到，即全香港咁多間公司都等緊嗰隻船。

好彩最後bbe個sales幫到手，搵到隻480/320，同我要嘅色，咁大少少我又冇乜問題，就照殺，下星期一送貨。

跟住落嚟仲有五六樣家電要買，如果bbe同其他網店價錢差不多的話，我可能會搵返嗰位sales買。

我之前又係想買個款無貨結果買左480/320
實物好大好牙位

你係BBE買幾錢咩色啊？有送水龍頭？

乜都冇得送，只有430/270先有野送，我要Rock Grey，現金價55xx。

430/270同480/320只係爭100，唔會大好多掛？我未見過實物

好慘 明明480/320應該少啲人買
咁都唔做下promo賣咁啲出去
不過唔送都壞唔哂
個星盤咁大，配個拉出式龍頭可能更好
我廚房係L型，星盤係短邊
個星盤長過條邊所以我覺得好大
況且我洗野都淨係用細格個邊

請問電子鎖有冇推薦？

都係得三星好用咁濟

龍頭一早買咗，同石盤一齊七月落單，七月尾已送左嚟

巴你在內，現在應該係第4個德馬買blanco既失敗例子

我現在claim緊DHL錢，佢地應該肯賠全費

Blanco sublime 400u
9月2買，18號收到貨，冇加10eur快運

最差就係三叔同 Yale

有無洗衣乾衣機推介？

冇穿冇爛？
我都諗緊買500u
但比之前又貴左少少了

我都唔知叫唔叫冇事 係個底4隻角都有層額外油咁 但試水又冇漏咁樣係咪正常

有冇好似之前啲巴打咁先
佢哋單盤都花同埋崩

So far 用左年幾都無事 點差法

Miele

岩岩再睇多次 個底有崩有花

明白晒 多謝巴打指教
咁我揀返有螺絲版先 仲要平d添

我懶打字，你可以睇下哩個 post

Lockly

雙門雪櫃咩牌子好？

唔需要smeg 果d文青野

一早已知德馬啲衰嘢，亦驚寄到嚟打爛，已經預咗好多時間走盞，七月十二日已經落咗order，頂佢。

估唔到咁都賴嘢

第二隻收到 有個角外圍啲防護油一樣係差啲 有個1mm 小孔 但係應該冇乜問題 我send幅相去德馬佢問blanco 語係acceptable condition. 佢賠咗個goodwill refund $1600俾我再foc寄咗隻新嘅來。
第一隻回咗俾佢等claim freight cost,$540下星期覆我

第一隻

第二隻

Dhl freight cost係$5400
我問佢咁貴寄唔寄佢叫我go ahead 嘅 ，咁柒大間公司應該唔會呃尻我呱，收到錢再update，反而個goodwill refund 已經收到，其實我都冇要求佢俾

見到你哋嘅苦況
諗緊係香港執隻naya 6算 反正呢排都送龍頭
睇過size Naya 6大subline 500u少少
見德馬啲人嘅comment都係話有花同崩 睇嚟未必一定關寄海外事

其實呢隻都唔知叫唔叫做崩。只係樣衰 ，不過擺落櫃底其實又睇唔倒既

住私人屋苑我就覺得易唔易爆都無乜所謂
Samsung 最大路啦
609同739啲function 最齊
609 係膠外殻 739係金屬
我上年買個陣739 未出
如果唔係我都會加多少少買739

居屋又裝邊隻好呢，應唔應該裝鐵閘呢，好煩惱

你呢隻都可以接受啦
用得就好。
我驚來來回回太耐 所以先唔諗係德馬訂
粗粗地用住佢送嗰個龍頭先

609 真心好用 不過見上面有人推Lockly 都可以考慮埋既

想問738同739有咩分別？

你哋個個都買bianco, 好似得我訂hansgrohe嘅盤

我都買左609

609可以拍卡
739唔得

Yes
過幾日都裝鎖啦，希望正啦

一見呢個post又想講...
我最近個鎖無反應....開唔到門
鎖左係屋外15分鐘.....

除左個推版係膠
其他都真心正...
不過鎖心得一條咁
比人感覺唔穩陣

609可以用匙卡入方便啲

我諗住拍埋就算唔鎖鐵閘

我買個到上手裝左鐵閘，搞到最後要拆閘

738 先唔可以拍
依家岩岩新出左隻739
佢啲功能同609 差唔多
但個樣靚啲

睇落好似差唔多姐

三叔？

739好似唔係韓國造

搭單問
想問下呢個係130 mm 定100 mm
諗住係德馬買返黎換左本身個Croma
另外佢有得揀eco (定唔知water saving)同埋普通
巴打你用邊隻

我果個都好似你第2隻咁 不過再核凸啲4隻角都有 試過水冇漏我都諗住收貨

咁邊到做，想八下

唔係韓國唔通China?

Btw 港行好似得738 冇739？
738 除左冇拍卡，wifi都冇

Assemble in Philippine
Designed in Korea

廚櫃拉籃有無介紹？

其實拍卡係咪冇咩用 唔係指紋已經夠用？

屋企人老人家用唔慣指紋/ 唔識用指紋
咁就要拍卡

130mm, 100mm得一個出水模式
要130mm先有3種出水
我個係ecoSmart, 慳水款
如果唔知自己水壓幾多最好買返普通款
因為慳水花灑會影響水壓
熱水爐唔夠水壓會唔著熱水

真係睇你自己同其他家人需要（小朋友、老人家）
我自己兩公婆住
雖然609 有齊但基本上淨係用指摸
pw 都會既
但卡同wifi 開門就真係除左試鎖個陣之外無用過

另外佢個app 幾好用
有人出入會有noti
仔細到係用邊個指摸開門都寫埋出黎
可以知道邊個返左入屋
未閂實道門等等abnormal 情況都會有noti

所以建議揀隻可以用app 既鎖
(唔知係咪款款都有得用)

總括黎講
samsung 鎖基本上都滿足到我用電子鎖既需要
而且依家最大路就係佢
第日有咩問題要爆鎖換鎖應該都容易啲

不過如果有其他考慮例如安全性
相信會有其他鎖會有更好既表現

btw 台灣個邊討論區成日話yale 個指模好廢 sense 唔到，大家可以參考埋台灣網民意見

好憎呢個function, 無晒私隱

新門
一個鐘內

原則上佢要連個底都打磨到光滑先合格。佢自己YouTube介紹都係咁

呢單咁多巴打中左伏，以後應該無人再敢德馬買佢。香港代理又贏

係，佢門口有幾款賣。

日東潔具無伏
買過坐廁浴屏都係佢度買
其他唔知

其實D電子鎖係店舖師傅上黎裝？
定係總代理上黎裝？

我見之前PLC要排成個幾月先有期上黎裝

剛問左，原來新居屋有團購價，可以再平啲。
等陣去落訂先。

咩價錢？有冇group?

我share 呢間？

呢個

唔係

準備收樓
想問下如果想買全屋電器
去邊間買比較平？以下分別推薦咩牌子？

雪櫃
洗衣機
抽油煙機
水波爐
電磁爐
廳電視+soundbar (會去黃店AV Outlet 買）
冷氣機
router
浴室寶
吸塵機
沖涼煤氣爐

thank you

呢到既傢電係高質，問平價未必幫到你

煤氣爐去tgc問下邊款岩裝再去bbe買
平一千幾百

經過左兩個幾月，個盤終於到手，德馬撻左Q，終於都係香港入貨

BBE 係咪煮食爐 同 沖涼爐 都有得賣???

有呀 我兩樣都係bbe買

盤底四角靚唔靚仔？

頭先反轉睇過，靚仔

搵TGC啲師傅上門度位後,
去BBE買&裝???

因為我訂造新廚櫃 揀岩邊個煮食爐比個size造返個位就我
熱水爐就叫個煤氣搵師父上門拆 再問佢咩型號岩裝

請較下德馬blanco石盤係咪有d款唔送香港？

有d 顏色唔送香港

Blanco subline 430/270 u我見佢唔送香港，爬文見到之前有師兄買到

如果你講緊黑色果隻既話佢之前係dispatched and sold by Amazon, 可能唔知賣晒定點，依家sold by 第間公司，所以未必會送黎HK你可以揀其他顏色，有d 仲可以送HK

有無浴室寶推介

其實啲煤氣爐大約5.5Kw
平貴有乜分別???

平個啲啲喉向上向下出 比公屋居屋用
佢話我個度只可以搵向後出嘅同要用超薄型號
問過兩個都咁講

Router 我會推netgear
不過都要睇佢屋幾大，牆多唔多, budget預唔唔多
我用緊orbi 最平果隻都要2400蚊🙈

Thx ching, 其實十一月中收樓，依家買定都唔遲掛

可以睇埋英馬，有啲色仲有貨，可以寄香港，價錢同德馬差不多。

比多個選擇大家 我覺得依隻盤功能好正
切野洗菜劏魚洗海鮮都一流

日本盤設計好正，之前有諗過，但佢係盤入面多咗幾條不鏽鋼邊，會唔會比較難清潔，又會唔會好易整親手呢？

佢咩都唔講你都肯寫咁多
你都算好人

我都認同高質唔代表一定貴

同埋人人對平/貴定義都唔同

最好就比埋想用幾多錢買果樣野

好似買soundbar咁
我用緊條7000蚊覺得唔貴
有人用緊2千都可能覺得貴
我fd屋企套音響40萬又話唔貴...

多謝巴打

講得岩啊
佢起碼都寫個price range 啦

其實雪櫃我都睇緊，想趁今次搬屋換埋佢，已睇中三菱6門，但而家個雪櫃又冇事冇幹，雖然已用廿三年，但佢又唔壞，老婆唔比換。

話時話，廿幾年前嘅雪櫃會唔會嘥電好多？

雪櫃hitachi都幾好

唔清楚
你可以係YouTube 搵唔熟唔食
佢依家用緊 試下pm佢問

睇左佢條片，都係覺得好容易整親手

冷氣機用舊好過新
凍勁多
新冷氣又熱又易環
慳到電都冇意思

最重要，舊雪櫃仲未肯退休

我會簡襯唔襯
如果你全屋都新野，惟獨是個雪櫃用左23年
又黃又舊
日日望住佢都唔開胃啦

但3菱6門要成皮野......

吸塵機係咪一定係 DYSON?

無線定有線....

無

個人唔鍾意無塵袋
所以我用iris

舊雪櫃保養得唔錯，外觀其實唔覺太舊，呢樣先呢樣先係致命傷

其實新機有新功能都有佢值得買既地方，好似日立MIJ有抽真空，儲菜一流。
同埋慳電好多

安裝完成圖

四櫈多變化安全啲，有人嚟都有位坐

呢個係blanco石盤？

係，metra9

日系多門雪櫃 三菱電機/Panasonic>日立 全部都係有錢就買日本製
雙門都係一樣 三星都可以考慮 但次選
歐系雪櫃應該都係Miele 西門子大陸貨唔得 有錢買Liebeherr
洗衣機有錢Miele 無錢LG/西門子=Bosch（德國製）
抽油煙機 有錢富士皇 無錢太平洋（台灣製）
水波爐 香港只有東芝可以考慮
電磁爐 Panasonic日本製
電視 OLED LG LED三星/Sony 上rtings睇
Sound Bar唔識
冷氣機 分體變頻：有錢三菱電機 無錢三菱重工（泰國製）/東芝
窗口：Panasonic/美的
Router:去Router Post睇 款款唔同但大多Asus/Netgear/Linksys
浴室寶：窗口KDK=Panasonic 掛天花板三菱電機日本製 唔介意細牌子可以買草津
吸塵機 有線Miele 無線Dyson
煤氣爐：TGC（日本製）

雪櫃溫度成日唔足 調教唔好 網上好多苦主 加上摩打用料Cut Cost 除非必要但儘量都唔好揀任何日立電器 尤其冷氣機（窗口） 簡直垃圾

你講緊馬拉越南既貨定MIJ？

講起Pan 記電磁爐
要留意佢係特別厚
比起其他牌子厚1 吋左右
如果想係爐底裝洗衣機話要注意
唔好買左先發現裝唔到要再買過/改枱面高度（極不建議）

想問廚電質素黎講
Gaggenau好唔好？
扒左文見好少討論

名貴電器
同Miele同一level

間間馬拉貨都係垃圾 尤其大金馬拉簡直垃圾中垃圾
日立MIJ都還好 但其他產地不予置評

嵌入式蒸焗爐同過濾花灑頭有無推薦?

嵌入式蒸焗爐我自己訂左bosch，花灑頭唔識。

巴打可唔可以影下盤底4角睇下 我果個好唔靚仔

gag 再高d下話？
miele 唔清楚
但係萬幾-3萬幾嘅gag 電磁爐係真正做到細火
唔係固定火力 靠開關模擬 細火

3星說明書寫建議鹼性電池
但係有流汁問題 間唔中揭蓋睇下就得
唔想煩可以轉碳鋅電池 不過會換得密d

我果個都好靚仔，巴你果個點樣唔靚法？

叉電得唔得

我部雪櫃就用日立
好彩無乜投訴

呢段字應該長期置頂

邊款？鋰電池 / 其他盡量揀d 低mAh 嘅
普遍個電流都比較大 而且耐用d 有可能overload 個控制板
8粒叉電池 都唔少野的
如果你有留意 一換新電 （我都係勁量
個電鎖lock 得大力同快好多 個效果反而係多餘

我母親大人用類似呢款 泰國制 都用得好爽

呢類星盤有無人用過？覺得有無用？

唔敢當 唔識音響嘢 有無Ching補充下

UPS 送野d 包裝真係好過DHL 好多

星期三先再上去，到時影。

咁樣

我個勁圓滑 rock grey色

我都係咁樣無甩無花，巴你果個唔收得貨啦，blanco會內外都打磨到光滑先畀客，你呢個唔合格

睇你多唔多野洗，又唔可以話無用，不過你要買都係同代理買好，唔係就會好似我咁樣

開關模擬細火即係點

croma 同 crometta 係兩個model
可以去潔具店成本catalog攞走研究

果d 19 電磁爐 例如打邊爐用果d
你較400W 佢其實出緊係大過400W
只係開下 停下咁 所以會見到滾下停下
廚房我買2 3000蚊果d 都係會咁

我退咗第一個4日後第二個就到

cs-reply@amazon.de
attach 埋相俾佢睇問佢點

巴打，我都諗住訂subline 500 U
訂貨到送到屋企要幾耐
我係想裝枱底，係唔係買code U果種就岩？

最快5日到 俾多$10eur 快遞

Mitsubishi Electric 三菱電機 2匹變頻淨冷分體式冷氣機 MSY-GK18VA

Daikin 大金 2匹藍光420變頻淨冷FTKA系列分體機 FTKA50AV1H

請問邊隻好？

最快5日搞掂的話，10euro抵比

係，慳個10euro會等到天荒地老

原來係咁，長知識

裝到既話Daikin R32 最好 no 420

呢隻大金藍光係410雪種，我聽人話410製冷較好

R32 係機身高？

R32 雪種好D 凍D
係高身個隻, 泰國做, 420馬拉做麻麻地

謝ching
三菱電機果隻ok?

三菱電機聽聞ok我見都多人介紹 不過師傅話R32好所以我用R32咋

R32效能只係好少少 但壓力非常高 比較容易出雜音 加上無咁安全 如果有得揀都揀返R410A

R32係易燃氣體
我就唔會想間屋有多樣易燃氣體出現
慳果小小電費都補唔返部機價

P記係唔係全部R32?

得某D型號係

請問洗衣機係bosch好定miele好？

都係靚仔？

r410好多人話無咁凍 最凍係以前唔環保既r22 所以去馬R32
而家用緊好靜bor 可能新啦
裝冷氣師傅話R32係特定情況先危險同煤氣一樣 不過裝機就要大金認可師傅先裝得

miele

叫做接受比起第一隻

都好似有條裂痕，記得check漏水

Thank you巴打 我最後都係接受唔到 call左德馬換過個 星期五到

有冇巴打用過KOHLER馬桶
見佢隻KO78476雙沖水幾好咁

最近上裝俾group，個個都買某個德國牌子龍頭同花灑，果隻有幾好用個個都買？

換個盤, 舊個個你用咩方法俾返佢, 郵局? 運費係咪自費?
我都岩岩德馬訂左, 但無貨, 要等~

呢隻幾靚仔
不過我嫌佢個水箱唔可以貼晒牆
比我會買REACH UP果款

DHL door to door 啦 $5400左右 用red card 回4%

寄到 拎receipt claim 。記得同佢email or chat 問清楚 $5000 freight cost 佢 接唔接受先。 佢叫go ahead 先搞

係問德馬個客服? 希望運過黎無事啦, 我訂Blanco Elon 524834 Kitchen Sink

有冇人用過AXOR 浴具??

Chat 或者 email 佢

優勝之處係邊到

屈機 d牌子準到

My Home:

雪櫃 - 三菱電機
洗衣機 - Miele
抽油煙機 - TGC
電磁爐 - German Pool 5400W
廳電視 TCL C6
HiFi - KEF LSX
冷氣機 - 三菱電機
router - ASUS
浴室寶 - Panasonic (螺絲位其實做得厚過KDK，用耐咗嘅時候振頻噪音冇咁勁)
吸塵機 - Dyson
沖涼煤氣爐 - TGC

早幾日落街睇岩左幾款黑色Hansgrohe 既龍頭

但係德馬到又唔覺有，剩係得銀色

用埋下面埋編號搵都冇

想求教下係咪呢d特別色德馬唔賣

Hansgrohe
31815670 廚房龍頭
26520670 花灑頭
28631670 花灑架
32540670 企缸龍頭

Miele做洗衣機起家 佢摩打夠實淨 避震做足 個殼用料都夠 加上個Honeycomb滾筒 又係德國製造 佢啲Twindos又係好正 但就貴啲 講緊萬幾兩萬一部

實木家私有冇邊間好，睇左Alot,廿一由八，想買日本制但馬來西亞個啲款差唔多價錢平一半

唔該晒巴打，遲點去睇睇

請問咸水制有無辦法可以改出d

睇岩american standard 2307 但係太貼牆

toto920 上網 d 人又話沖得麻麻地乾淨

kloher modern life 有無人有用可以分享下

用緊modern life 幾好
左右都可上水, 不過厠板因為新同特別設計 無代用, 唔好彩整爛要用原裝唔平

係誠哥買左獨家版miele算唔錯 1皮野有找

浴室洗臉盤咩牌子好？

要咁貴咩我睇佢比我個return label係百幾eur 炸喎

馬拉同日本點比

Bosch都唔係平野呀我一直以為miele係二流牌子，好彩上網睇睇

Return invoice 嗰個貨價$175
件嘢12.5k 大貨計34k 所以好貴

Miele 認第二，都冇人認第一

痴唔痴屎，見個樣幾靚仔

揀日本啦
係a lot訂左張枱，等緊送黎

貼牆有咩唔好？

太貼牆 個咸水制頂住左 裝唔到

請問有無黃色裝修後清潔公司介紹？

我個張今個星期送到

d 水會唔會沖/陣出黎
同埋 d 人話廁板係咪有隙？

邊張 alot要等好耐先到貨

無錯 Hansgrohe 係德馬係無賣黑色

入門7kg果隻
大鋪都係7999咁上下
不過係一年前買 而家唔知有無出新入門

其實我個Naya 8喺香港代理買都係咁樣
好似仲樣衰多幾倍
但我無理
用落無分別

問過全部無現貨，訂最少2個月

新買一定唔痴架, 要過多年先答到你
唔用刷用海綿個隻清潔會襟d

用緊誠哥賣高一級個隻8KG + powerwash, $8999幾抵

正
我果時喺伯記買

香港d 代理剩花灑個堆野已經五千

我個Metra 9個底，真係底面都一樣咁光滑
但今日試水發覺副盤下面條喉有漏水

喉好易攪啦
唔係盆漏就得
原來可以咁滑

佢個底 好心就做好啲啦 頂佢

睇到上面個巴打嗰隻盤
似乎係個盤打磨唔夠靚
德馬同代理都有咁嘅問題

Miele無出日本式上揭或者普通上揭

你明我點解話其他果位巴打個盤唔合格啦

睇嚟真係撞手神咁
係唔係德馬買真係要自己諗過

會唔會成日沖唔晒啲野要沖兩次？

睇緊6門日本制雪櫃65cm闊果隻，分別有Panasonis, Hitachi, Mitsubishi，有冇用家分享？

wdd020?

之前有睇過，但搵唔返，好似話三菱好少少，所以我都留左三菱嘅位，第時舊雪櫃壞咗就換佢。

我個張要10月尾先到，應該要頂半個月冇枱用既日子

WED325

想問下用緊toto 945嘅巴絲有冇覺得個廁板好似細個啲咁 坐落去好似好窄咁

有冇微波爐係有埋焗爐功能

樂聲有2部
一黑一白
懶得搵型號
大牌應該得樂聲有

東芝好似都有

有無人知係Import Appliances買既焗爐 (i.e Bosch/ Siemens)
可唔可以當過保咁樣比錢維修？

我最近買機做資料蒐集就唔多覺眼
可能我睇漏左瓜

官網得蒸焗爐
燒烤微波爐
定水貨？

好似冇賣邊到買比較抵，過萬既買唔起

個model誠哥獨家
miele 唔多有得賣 我估係miele唔比貨佢地

水波爐，有齊蒸，焗，微波功能

原來係咁
咁我搜集不足

pan記果隻叫微波蒸焗爐(官網係微波爐果頁，同水波爐分別係無左超高溫蒸氣功能)，27公升果隻無熱風對流，有微波焗爐同埋有蒸氣焗爐

水波爐得番日立同東芝有出，聲寶香港收左皮，日本反而有出好多型號

日立最貴
東芝泰國做
pan記大陸做

裝完Samsung 609,都幾靚仔呀

太大件，冇位拎出嚟，影咗兩角，都算光滑靚仔。

巴士搵師傅裝埋？ 好靚仔

德馬真係無得輸
我早排訂左個BLANCO ETAGON 700-U 黎到無左幾粒羅C
我問師傳果陣in parallel係online chat問有無得補返
個staff話無呀 不過可以refund €49,03

但後尾配唔配得返d 螺絲

佢話如果我真係需要啲螺絲嘅話，佢可以換過個新既俾我
但最後我師傅話原來嗰啲係普通螺絲，佢都有

請問各位知唔知 3M easy complete枱底式嘅濾水器開孔尺寸要幾多？因為我搵唔到

多謝巴打分享，我間屋嘅裝修都接近尾聲，近排都想喺啲樓上店傢俬舖搵吓餐枱電視櫃等等，咁你最終幫襯咗邊間？

有冇睇過Unica Interior，More Furniture同埋Furni Junction呢幾間？

More 全部淘寶款 上過去睇 quality勁差

多謝提點，可以去少間

咁有冇邊間高質傢俬舖推介吓？

窮呀！水電我自己搞返，所以鋅盤都係我自己裝

應該話，裝修師傅會同我裝上廚櫃，其他駁喉嗰啲先係我自己搞。

連裝幾錢？搵邊間？

係PLC買，連裝4400

點解揀609唔揀708/738?

因為睇落609靚仔d，同用到卡

609好膠

738係咪無WiFi

738,739都冇，後者可以拍卡

諗緊買609/708好定lockly好
三款功能都啱心水
Samsung 有自動上鎖 但個鎖體好流咁
Lockly就香港公司扮美國公司 app可能係深圳寫
同無得自動上鎖 但好似穩陣好多

睇落唔覺呀，除非你每日都走去換佢十幾廿次姐
有幾可成日摸到d膠位

行貨貴到仆街
森林又冇乜貨仔
想買個玩下都唔得

睇落都好膠喎

之前見到森記2K幾有花灑頭+花灑
但見識少, 唔識呢牌子

AXOR係hansgrohe旗下既高端線

唔怪得果陣同hansgrohe一齊減價
學到野, 多謝巴打

D流線型水龍頭J死我

一樣考慮緊，而且覺得lockly個樣麻麻地

所以想買菲利普或西門子

除左325仲有冇其他款推薦，同是miele，budget 1皮內

買左Philips 7300，好靚

打錯，9300先岩

你睇下7kg款 lor 平少少或者舊wdb020重有冇
325已經好抵啦

Thx

同樣考慮中，覺得pin genie 技術幾好，人地望住你按密碼都唔知密碼

之前有巴打講話samsung市佔高，有乜要搞都易d , 考慮中果d點睇？

買行貨有保養嘅話，同易唔易搞，好似唔大關係

但對samsung個鎖真係冇信心

Philips 有巴打話大陸app 同埋一開始係淘寶眾籌出
咁買Philips不如買小米
西門子好似無WiFi

今日問左lockly 覆得好快 佢話server係美國aws 起碼唔係大陸
諗住到時落到鋪再決定 Samsung係靚啲 不過安全性都要考慮

其實都係比較

價錢：
Samsung $4400, lockly $5100

外觀：subjective

功能：
Samsung 全面，lockly pin genie 專利

市場佔有：Samsung >Lockly

整體上Samsung 比較好，但個人認為太多人用同一款係一個壞處，所以我傾向lockly

睇住邊啦，私樓果d 保安強d 就用三星都夠 居屋公屋就睇樓下保安嚴唔嚴，村屋撚就唔好買三星啦，俾人爆硬

想問下有無巴打用緊Toto CW920?

諗住買三叔739 見你地話609有wifi
但wifi有咩實際功能？

一次性密碼可以透過WiFi 提供，例如你有家務助理上門清潔，而屋企又無人，可以比一次性密碼

其實738/739都得，不過唔可以遥距set一次性密碼，要用藍芽set定send俾佢

一個鎖最緊要係咩 係安全
佢個鎖頭似用係房多過大門
依個係我唯一concern 嘅地方
個鎖幾先進 都要lock得住隻門

公屋有鐵閘 用黎都晒氣 閒雜人又多
利申公屋仔

我都想知道。本身訂咗CW766，依家佢話11月先有貨，個sales遊說我轉920

有心爆你幾多條鎖芯都一樣爆到啦
我就信韓國技術多過呢D大陸OEM鎖

韓國人都係咁用三星
不過西門子又幾吸引, 價錢貴, 唔知值唔值呢

三星台灣個鎖體係唔一樣 係兩條pin
係香港咁仆街賣一條
韓國頂級model 香港無得賣

其實有心爆金庫都入到添 咁你裝鎖用黎裝飾㗎？裝個房門鎖得啦咁

我都想買三叔多啲 不過都要理性真清楚係咪安全先得㗎

爆鎖手機會有提示

正確

上傳你嘅數據畀佢分析

我淨係知得一條芯畀人一吓就chok到
多兩條芯唔係咁簡單chok到
爆格嘅嘢點睇都係取易不取難
望到你得一條芯同隔離屋有三條芯，正常都爆一條芯，而且爆格前嘅準備功夫都做少啲

有冇諗住配埋電廁板？
唔想用945 ，但766又同P記RJ-60唔岩型，好煩

920好似比較靚同岩Rj-60既形

想問下Lockly 幾多條心呢？
我都睇緊電子門鎖。。

有冇睇過Natsuhouse, 黃店但唔知係唔係淘寶

小弟唔鍾意電廁版，就咁配返普通油壓ja

R32 係雪種，製冷應該好過 R410a

大金 420 係麻麻哋

日本已經用緊 R32 好耐，唔駛太擔心

喺香港裝大金 R32 搵啲大金認可師傅就 ok

唔知你budget 去到邊度

myharmony
Come In
廿一由八
How Furniture
Tree
LITOOC
BoConcept
Fika
Commune
Nature Revolution
Ligne Roset
Poliform

Desk chair:

Herman Miller / POSH
Steelcase
Okamura

正
不過budget有限, 應該唔會全部買實木
巴打有無其他平價推介?

Ziinlife（貴價 taobao 野）
Funny Workshop (唔 sure 係咪 taobao)

我好中意funny workshop d 款
大部分made in korea
但佢唔同系列唔同quality 去showroom睇吓～～

呢間直情係淘寶啦，喺淘寶 search mulinhome

P記FV-953P抽油煙機有冇人用緊，見好似好少人講

前兩日咁啱見到有篇講廿一由八既報導
原來佢地賣made in Hong Kong手工木傢俬

有咩想問？

搵公司，有大部份既錢係人工
效能...一做完個下一定低標準
完左一個月可能又會上返

我用過第二幅圖個個，好似有dd用既，個櫃買完返黎放左一舊入去，第二日就無咩味
但應該細範圍就ok囉

反而想知有冇電子貓眼好介紹
Brinno外型就可以扮普通貓眼
但上amazon睇d評價好一般

Ziinlife講緊係taobao野貴賣定賣貴既taobao貨？
睇中左張櫈

啱啱Google咗，Ziinlife好似本身就係中國牌子

我都search左
至少係原創野

終於都買得龍頭嗰啲
之前睇啱哂款

係唔係可以拉長個款電視櫃

如果巴打諗住買德國製龍頭要留意
logis 好似係中國製

係呀 logis同mysport都係
focus係德馬買太貴 同埋唔係Amazon直送
所以就退而求其次了

open kitchen抽油煙機有冇推介？
平時好少炒嘢唔算大油煙

有賺

最後買pan 記

Lockly 有自動上鎖呀

4芯

西門子5年保
但佢鎖太新
無咩評語可以睇到

即係一關門 個三條Pin自動走出黎喎

一條會lock
另外4條手動

Claim 運費未？ 我俾晒receipt 重等緊refund ,佢賠咗$175歐俾我

總代理

其實計到 你㩒return 制佢會計埋 但係俾得4百幾俾你 應該計咗啦。 我係等緊寄壞貨 個shipping cost 未俾番我

今日先知原來香港三星電子鎖有2間代理
一個plc
一個crg

仲未諗掂換咩...唉

有無人去左西門子個roadshow?

所以我早兩個月就去plc買定
夾定日子安裝

西門子嗰個made in China
同小米嗰個好似 唔知係咪同一個廠造 制啲位一樣咁滯
賣成六千幾蚊無藍芽無wifi無app真係痴撚左線

偏偏就係唔鍾意門鎖有wifi有app

抆走個WiFi module 咪得
咁貴嘅鎖應該係比人揀用唔用 依唔係cut左佢話咁先好
根本就係無開發到個app嘅藉口
何國榮個介紹話咩驚黑客 大佬2020年啦咪咁啦
唔用ebanking 全部人去銀行排隊好無？
怕被hack應該係cyber security做好啲

真心問
除左Samsung ，唔係全部都made in china咩？
小米邊款...
我想睇西門子係因為有5年保....

American Standard馬桶+電子廁板點睇？

呢個組合都係$8000有找

Rainfinity個花灑幾多錢
我上網睇 淨係去搵其他分銷商但冇價錢

我喺德國亞馬遜買，不過呢度未計運費
如果香港門市我就唔係好清楚幾多錢

唔該

唔通明知wechat alipay 有毒我又裝咩
同咩時間有咩關係

就算我有中銀account 我都唔會裝佢個app啦

其實用返傳統鎖就最穩陣啦咁

純粹懶同方便叫人嚟屋企

馬桶用緊，價錢實惠，用料中上，幾抵玩

係囉條友都低能
智能門鎖同wechat類比 都唔知佢講乜鳩

放得上互聯網嘅嘢一定有風險
個門鎖其實係within內聯網
有佢connect出去 人地係connect唔到入黎 理論上係單向
如果仲係擔心 可能係router落手 淨係allow個鎖connect去Samsung/lockly嘅server IP
如果仲好擔心 可以買隻有防毒同IPS功能嘅router

然後server 個面係自己係無得搞 唯有查下佢粒IP係咩國家 最後都係靠廠家做足安全措施

咁樣先叫安全 唔係靠9up一句驚hacker 就可以app同wifi完全唔搞收人6千幾

2020年啦 驚hacker不如網都唔好上啦 一陣入侵你部手機 draw爆你粒電 大脾都爆爛埋呀

其實mic都無得避 不過佢收人6千幾先係問題 價錢又旗艦 功能又無

講真如果佢咁嘅價錢比到晒應有嘅功能 我又會比呀

小米依個鎖 睇落啲制啲位好似一樣咁滯 係個外殼唔同
Btw 小米係抵 千祈唔好買
監控不了 幾平都無用

個app要嘅permission同個鎖會keep嘅record

指紋 拍卡 密碼 開門粒的 個位一模一樣

個鎖體連鏍絲位都一模一樣

大佬 我買小米唔比佢上網唔好？

小米千三 佢六千七 買到5個啦 廁所門換埋都仲得

西門子真係痴撚線

我真係唔知你係打手定真心膠

唔緊要啦，各人有唔同喜好
我自己裝左609都覺得好方便呀

我都想裝609 或者708

今日去左問幾間鎖鋪
真係各有各好

Samsung 609/738/739
我會歸類同一類
都係鎖芯好細條，同埋得一條
價錢平，功能上齊全
但如果一無電/壞就會成個鎖鎖唔到
安全性有隱憂
解鎖速度算快
4千左右有交易
2年保
但要留意，有2間唔同代理
一間PLC,一間CRG
二間賣所有三星鎖都唔同型號
好似609,708, 738就plc
718,739 就crg
用邊間代理就自己衡量下
Plc過左保養 上門好似350一次
Crg就550一次

Philips 鋪推薦左幾隻
Alpha, 4千左右
樣我就覺得一般
反應都快，同埋機體算細，造工換上手唔算差
9200
鋼拉絲觸感
5400左右，一樣5種開鎖齊
9300 係今日睇咁多隻最貴，$5900
出左幾個月only
但亦係我覺得咁多隻最靚
一體成型玻璃，解鎖速度快
鎖芯都有3定4條
不過一樣都係無電/壞左就收皮
2年保，但有間鋪同我講話可以比400蚊續到年
但Philips 鎖我自己有保留，話係淘寶眾籌出般
所有app都係大陸寫出般

Lockly 我自己本身唔想換有把手ge鎖，但好多網上推介
鎖芯一樣感覺實淨、3定4條
密碼果個係特別
但我覺得都係gimmick 野多，對我無咩特別，都係用指紋多
屋內可做到反鎖，即無電壞晒電子野都仲可以當係傳統鎖用
呢個係得有把手ge 鎖先有
但lockly出門口後唔會自動上鎖，一定要把手向上推先會鎖門，用開電子鎖朋友可能唔慣

Yale，用番10年前款..有把手果隻老闆話係最少問題出

西門子c321 未有時間出去睇實物
但有間鋪話隻似個款勁似大陸，又貴，所以佢地無賣
不過我諗佢貴係貴在有5年保
應該係咁多隻最長時間

利申Yale ymg40 苦主....

講中晒心聲

我暫時覺得lockly 最啱心水

Samsung 功能係正 不過太弱雞咁

Lockly 唔會自動上鎖？

唔會
如果你就咁關埋門
佢只有一個反舌令到度門開唔到
但鎖芯唔會彈出
一定要用人手向上推把手先會彈鎖芯

呢個就係機械鎖而唔係摩打鎖ge 分別

巴打覺得邊款好

老老實實 如果要我買菲利浦或者西門子 我不如淘寶買小米

講真我仲未決定到
唔理佢淘唔淘寶先
就咁睇樣同速度解鎖
我會想買Philips

如果唔想煩保養我會想簡西門子

三星就因為我係舊門啦
由Yale 轉去三星個開鎖位會好樣衰，所以唔多想

由於我係yale苦主，所以我唔會考慮佢了

Lockly..雖然好多人讚
但問心今日試左又唔係驚為天人咁
同埋個人真係麻麻地橫柄款
因為有小朋友好易撞到

私人樓嘅我諗我都係揀609/738算
真係咁唔好彩俾人爆就成層收皮

1。我係本身完全唔知佢同小米撞款
2。我唯一猶豫係佢只喺大陸市場出，外國冇，覺得有古怪
3。唔鍾意Samsung。得一條鎖芯完全冇安全感
4。lockly係大陸嘢都冇咩好感
5。phillips就… 感覺上相對安全，不過都揀緊咩model冇咁複雜

btw, 喺Aeon見到有款hyundai鎖，但出面街舖唔見有，仲聲稱韓國製造。係自己廠出定又係siemens咁疑似OEM?

太長唔quote上面巴打了
如果覺得真係唔安全嘅，咁好似許文強巴打話齋用返傳統鎖啦。我隔離屋都係咁。

點都唔會有一款鎖係完美嘅
如果你住私樓嘅，咁睇你樓下保安質素係點
公屋就算啦 有鐵閘嘅就用傳統

私樓真係唔會擔心 我果到成層都係用三星609咁濟 住村屋既話就緊係用返勁d 既傳統鎖 公屋果d 有鐵閘用電子鎖真係有d 多餘

邊到有得試？

室內人手向上推彈出左鑽芯
有人屋外解鎖開門會唔會解到？

入伙之後睇下人地用乜先

好似係開到 想知有無反鎖功能

指紋可以開埋手動個條pin
反而鎖匙唔得

始終覺得係marketing同牌子問題先多人用samsung

其實所有電子鎖都係君子鎖黎啦

真心係如果畀人爆果陣，個鎖識得通知你畀人爆，事後可以從果陣時間睇返升降機或者大堂cctv，而追蹤到知賊，大家感覺會唔會好D？

荃灣 快捷

開到
除非你室內用埋機械式果隻轉埋第四條鎖芯反鎖
咪先都會開到

如果你有睇過下我之前講ge 野
就知我對安全從來唔係第一個考慮
不嬲都唔擔心爆格問題
我上面咁長文都好少講安全
我考量係穩定同方便

認同，有心爆你點都會爆到

我淨係記得你係yale苦主
上面有另一個巴打好concern security問題
本身諗住覆佢咋

見巴打你做咁多功課 其實應該lockly啱你多啲
係個把手令你卻步啫
方便我諗你用左就會慣要多一下動作

我都買左，原裝配件唔啱，仲未裝到
你去邊到買轉頭？

本身同一個巴打買咗英國牌子嘅轉頭
唔啱用
之後老竇出去水喉舖
又俾人呃咗幾十蚊買啲垃圾
最後我去淘寶平平地買一大堆返來逐個試

油壓木床架 有咩好推介

當你一年壞幾次
幾個月就要叫師傅上黎整一次
真係好煩...
仲要係得一年保
我剛過期啦，又懷啦
上門要550未包零件
買過新算
但好驚新又中伏
所以我見西門子包5年上門保，所以我先會提及佢

Lockly 個把手同其他把手對我黎講都差唔多
因為幾歲小朋友最易撞到
呢個先係我安全考量
所以我真係好苦惱

4 sale 床褥改尺寸，有無CHING試過? 手工得唔得?

其實點解你會覺得小朋友會易撞到？正常個把手位係成年人既腰位，即係4-5歲小朋友高度，去到呢個歲數你都驚佢撞到就無言啦...

因為我舊屋時 房門同大門都係用有把手果d
我自己都不下10次撞到‘魚’晒

所以我覺得佢會撞到頭機會好高
我大門係成廚房門隔離
佢成日都行黎行去

搵d 防撞墊下佢囉弱智

lockly得一年保養驚唔驚？

Lockly 保養係兩年喎

咁人地而家可以再揀 點解唔揀冇把手個d 又唔係加個墊咁核突

依家買個新野番黎
仲要搵個防撞墊去墊佢咁樣衰
講得出呢句都唔知你弱智定我弱智

你啱
因為呢個我係聽個鋪頭講，無再上網查證過

本公司之產品均經檢定，確保產品性能、零件及機件完整、並為客人提供兩年產品保養服務。

所有經香港認可之分銷商所購買的LOCKLY智能電子鎖，均可享有免人工及零件費之上門保養維修服務。所有非經香港認可分銷商所購買的LOCKLY智能電子鎖及非認可分銷商之技術員所安裝的LOCKLY智能電子鎖，均不獲保養服務保障。

Lockly 安裝師傅請，如果有問題，佢地唔會整把鎖，直接換過把全新俾你

巴打你用邊把鎖一年壞幾次？

Yale

Yale ymg40

Yale 所謂整 其實係幫我換過面版，換過底版
仲有換過唔知咩
其實同新無咩分別
但都係壞

琴日聽門鎖鋪講
個鎖本身係設計上有問題
整極都係死

想睇下完成相

Yale除左買佢既老虎鎖同locker 鎖外就無幫襯過其他野

房門有把手都好正常，但撞到瘀你又好誇囉，我估你係開門後想出去時側邊撞到

Lockly有款係無把手，但無指紋既鎖，睇下你啱唔唔啦

我屋企房門珠鎖，門較全用Yale
都唔算有事ge

我係街鋪問係一年保養，邊度買會有兩年保養？

Lockly 個網站自己話係兩年保養

係最近update左兩年保養定佢個網買先有兩年？

有無人用過gorenje 蒸焗爐見個sales話呢隻好用但好似無乜review咁

問左lockly, 應該係最近update左做兩年保養，街買都可以有兩年

請問有冇人買過VIMAR電掣開關?
個質素得唔同有冇話邊度比較平?

或者有冇其他電掣面板推薦

新屋發展商送呢個牌子既蒸焗爐
未入伙唔知好唔好用
雖然佢本身係東歐牌子
但已經俾大陸海信收購左
相信好多野qc 零件 設計都唔同以前
咁不如俾多少少買Miele

係都要人買手柄款，係咪有佣抽嫁姐真係痴撚線

有冇人會買電子防盜眼？EZVIZ果隻好唔好？

可能係
但撞瘀又真係事實

其實我用指紋多過密碼
所以lockly對我又唔係話好吸引

我琴日問街都係2年
有巴打講完2年上網睇又真係改左
所以我信官網

請問點先買到呢款唔送香港嘅款？？

用緊eques
我諗隻隻都差唔多

好似好多都係大陸牌，雲上北京

呢個真
電眼唔多牌子
唯有說服自己只係影住屋外

非大陸牌有 Ring Peephole Cam，母公司係 Amazon

你地裝修後通常自己清潔定搵清潔公司
有冇邊間清潔公司有信譽啲

咁買呢隻好過

不過好似好大部咁

集運。但係糭咗會好麻煩

想請教下 pan 記 RJ60 廁所板, 除咗夾 TOTO 945 之外仲有冇第二啲選擇 ？

都想討論下電眼
隻eques 香港用唔用到
使唔使又要大陸電話reg 定點
我唔太敢裝google nest hello 驚比人投訴

我都想買，不過請問係唔係隻隻電眼都要鑽度門

三星609膠膠地會唔會無咁易撞傷

用到
iPhone 用到裝到app

佢本身香港有行貨買

再唔係自己上淘寶買
因為根本係大陸野

只要有普通裝舊式眼果d孔就裝到

求嵌入式蒸焗爐介紹
筆直 under 6000

Rasonic 樂信 RSG-R50G 50公升 內置式蒸氣焗爐

其實只要係推拉就唔會撞到
呢個係我用左一年ymg40得出黎

其實點解我唔直接買推拉呢
因為我經歷左呢到年後發覺
如果個鎖無左電/壞左
度門根本就鎖唔到...
要靠防盜鏈...
但好衰地得有把手款先有得室內反鎖

邊度買平？上網見都要7000幾

唔該哂，就係新屋門本身無，又唔想開多個孔

竟然係咁我用飛利浦推拉，一關門已經係出面開唔返

多謝推薦，搵到一間賣緊千二，聲稱係行貨一年保，包送貨

唔係嵌入式有咩推介

舊式門眼孔都無開？
本身唔諗住裝防盜眼？

都係木工師父開姐
唔想裝電眼咪裝舊式果d
買門通常包埋

你用邊隻型號？

唔明咩一關門出面開唔番
定係係有手柄款，可向上反鎖果隻？

下 harmony made in china?仲諗住佢咁貴唔會係

你打算裝lockly?

用email 登記就得，我用緊

你用緊淘寶版？ 想問反應如何 按鐘幾多秒app 有反應 跟機screen 又要幾耐先見到樣？
諗緊裝比小朋友都睇到

係呀，淘寶返黎
反應正常
幾耐見到樣係咩意思？
我反而set 佢個movement detection 冇咁sensitive

我見有d 牌接鐘計要十幾秒先有反應
同埋幾耐叉一次電
你門口有冇裝閘

我用左一個月左右，重有一半電
門口冇裝閘呀

解答左我好多問題
想問埋eques 呢隻你買邊款
佢個range 好闊 2千又有 幾百又有

A27, 六百幾蚊人仔

應該係，本身想samsung又靚d , 但諗諗下拆左閘都係裝個穩陣d好

我都係lockly 加電子防盜眼
Lockly 會唔會加埋door sensor?

應該唔會，我見樓上有巴打推薦，應該買ring peephole都夠做，有咩事可以notify我，我打去管理處叫佢睇

而家買lockly 鎖應該有secure link 送，入面有door sensor。你度門開關都會有notification 俾你

哦，你講wifi呢個，會用埋佢吖，加埋電子防盜眼應該都夠啦

夠喇，我都係咁做

電熱水壺有冇推薦？

我都係淘版
反應正常
但如果用手機睇樣就快，我諗都係1、2秒內事
想用黎做對講機通話
我覺得係唔可能
Delay 得幾嚴重下
如果跟機screen 就好快
半秒開到

我無裝閘
1個月差一次
好come 用

我用veiu mini 2
應該都係7百幾人仔

通常電眼都有埋door sensor
門下有郁動都有notify

想問有冇巴打 係ImportAppliances 買過野，我想買Bosch 部蒸焗爐，買水貨平一半

我睇緊係9300

9200平少少
但屋入面果舊好似好大舊咁？

可唔可以問埋
如果無電，咁佢開唔到門
就算拉佢點都開唔到？
我知屋入面果舊應該係無匙位

最緊要跟機screen 快 咁就掂啦 你係6xx 人仔個隻？

剛上星期訂左，等送貨。
水貨平一大半，真係冇理由唔幫襯佢。
聽其他人講，自己係外國網訂，再搵集運運返嚟會仲平，但我費事搏啦。

我指lockly 個door sensor, 佢會打開門同關門都通知你。

Ic

不過我用緊淘寶野電眼 門有動靜都有notify..

買左邊部?
import appliances o唔ok架?

巴打，又係買蒸焗爐？

聽好多人講過，幾肯定冇乜問題，係貴少少。

如果無電屋入面係鎖住左，但如你要出屋咁係屋下可以用鎖匙鎖門

其實我本身個問題係
假設全個鎖無電，壞晒底版咁
到底佢仲可唔可以係一個鎖

我暫時睇過好似得lockly，Yale 手柄款，西門子手柄款得
Philips 就鎖鋪話唔得
所以想問實際用家係無電情況下係咪真唔得🙈

插頭自己轉返3腳?

之前問過一間報我5480
9300 5900
可能佢想我買9300 所以咁sell我

Alpha 好似4000定4200

買左呢個

蒸焗爐三千幾火，唔用得插蘇，要用32A接線蘇針線先得。

我都係睇岩衣部呀，但我睇標價係17xxx 既

17xxx嗰部應該係再高一級，多左拉架，可以拉出嚟同埋再多啲食譜。

剛同佢地chat完，都ok，可以即時知道個情况。

太好啦，咁我都訂， thanks bro

唔該你呀CHING
我想問咁你係唔係有師父幫你轉32A接線蘇針線?

另外要注意，嵌入式蒸焗爐大部份都係三千幾火，一定要獨立拉4mm線及唔用得插蘇，要一早同電器師傅講好拉定線先得。

而家裝修進行中，尋日剛舖好全屋磚。
水電我自己搞返，人窮，冇辦法
所以轉32A都係我自己嚟

勁WOR CHING，自己攪...

如果你裝修緊，就要早啲同裝修師傅講要拉4mm線及做定接線蘇。
如已經裝修完，就比較麻煩，要搵電器師傅睇左位先，要由電箱獨立做條線去蒸焗爐位置，如入牆喉加唔到線，可能要做明線

呢排都睇緊電子鎖
應該會係9300同LOCKLY 2揀1

上次試過9200
佢D反應慢過9300好多
雖然款黎講我鍾意9200多D

已經訂左lockly，等緊裝修師傅完工離場就可以通知lockly裝鎖。